「台灣」新增一境外移入確診個案 為常居香港國人

為港增光

新冠肺炎繼我國於周四、周五連續兩天新增三名境外移入病例，皆為來自菲律賓的境外移入個案後，今天再新增一名新冠肺炎境外移入病例，為40多歲男性，長期居住香港，於7月17日獨自從香港返國探親，並於今日確診。

指揮中心發言人莊人祥表示，個案因工作長期居住香港，前次自台灣出境時間為今年4月，7月15日開始出現乾咳、喉嚨痛症狀，未就醫。